[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

恐怖分子取消不反對通知書，
民陣係一定要宣佈集會完結
大家聽唔聽就係另一回事
定係想民陣乜都唔講，然後俾狗告煽動非法集結/暴動?
7個月啦，我相信手足有足夠智慧嘅，係咪？
唔好再推分化post

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

推